林鄭民建聯夾計移交陳同佳最後搞出大頭佛/建制不滿者大有人在/香港已變黨員治港|

逃犯條例阿達爆料，林鄭民建聯夾計移交陳同佳最後搞出大頭佛/
中聯辦要親共派歸隊，建制不滿者大有人在/
逃犯條例顯示香港已變黨員治港|
2019年5月27日 高達順風耳 (第3節)